[戒丁係邪教]有冇人同我一樣 越打丁打得多 越大隻靚仔有自信頭腦靈活

唔講咁多 即刻打丁

木村17歲一天打手槍10次

唔怪得咁型

join？

六國破滅 非兵不利 戰不善 弊在戒丁

Cow哂啲女啦 屌你